Este proyecto fue realizado para la Prueba Técnica, diseñada por BSALE.

## Requerimintos

  * npm o yarn
  * npx

### Los pases a seguir son

  * Clonar url de proyecto git

### `npm install`

Esto ayuda a instalar las dependencias que requiera la aplicación para funcionar.

### `npm start`

Esto ejecutara la aplicación.

### Casos de prueba.
  * Concepción.
  * Yumbel.
  * Santiago.

